老老實實，移民德國先係人生大贏家

可惜呢D機會。。。。。。。。。。

房屋又有津貼，生仔生囡又有津貼

呢D國家真係

45%稅你交唔交？
仲有政治，一邊左膠，一邊neo nazi
唔好唔記得學埋個c1德文

同中東難民住不了

澳洲都有。德國唔識德文相信你生活唔到。

香港都有間接稅